# eduTix Guide
Hey! 👋

Cool, dass du eduTix verwenden möchtest.
In diesem Guide erfährst du, wie du dein erstes Event anlegst und Tickets verkaufst.
Wenn du Fragen hast, kannst du uns jederzeit über den Chat kontaktieren.